iPhone music 有時無啦啦圖文不符

點樣整返啱佢？ 無乜研究

自己入嗰啲？

張圖係嚟自實體CD入嘅專輯相，但首歌係嚟自download嘅歌，之前呢首歌配嘅圖係 XX 嘅圖，今日random播呢首歌時發現張圖配咗謝安琪

我係指首歌係你自己入落iPhone定iTunes畀錢買
不過都應該係自己入㗎啦，我啲album同相自IOS13開始已經亂q晒，不過而家用spotify多所以費事搞

iTunes 買

用家問題，你諗吓你有乜野做錯左？

上黎問連登

iTunes買嘅歌可以自己入相㗎？

唔知呀，我無自己入過相

以前我自己rip碟入iTunes係可以自己改封面圖或者用佢Library自動search，依家唔知點